+++
title = 'About'
subtitle = 'About me'
date = 2024-04-28T16:32:15Z
draft = false
+++

## ชื่อ
คิง อัฏฐจักร จันทร์รักษ์

## เกิด
๘ สิงหาฯ

## กรุ๊ปเลือด
เอ (A)

## ชอบ
ดูหนัง-อนิเมะ ฟังเพลง เล่นเกม

## คำคม
> แค่อยากทำหน้าที่ให้ดีที่สุด ไม่ได้อยากเป็นวีรบุรุษของใคร

> งานมีขี้บ่อย งานน้อยไม่ค่อยขี้ งานไม่มีไม่ขี้เลย

![Attajak](/favicon/mstile-150x150.png)